# Тема "Операторы и выражения"

- **number2.c** - анализ знака введённого числа (версия 2)
- **str_inv.c** - инвертирование строки. 
- **print_str.c** - вывод строки по одному символу на строке
- **capital_count.c** - подсчёт количества заглавных букв в строке
